連登有無Rick O jj?

一齊討論下

近排想入返對鞋
呢兩款 邊對好d?
平時少著短褲

我覺得RO鞋唔襯返RO褲好似有啲怪

唔係 我係少著佢d短褲姐

第2個款靚啲

Drkshdw 低筒 好襯d

Ramones 無敵 襯full gear RO又得 襯其他style 有得

另外求接收一對全新Drkshdw ramones size41

可惜我44號腳

Island dunk 都好正 低調得黎又幾型

高筒係RO既靈魂

講起dunk返而我想佢出返呢對dunks 真係好撚正 不過應該冇乜可能

我3k 拎到

笑而不話

去剪頭髮全部髮型師都係著RO, 發覺實物靚過相

有無圖see see

係咪要180先著得 同埋要大份？

高先好睇

183 買完唔敢著

發覺好多連登仔好潮

我是來留名的

183都唔敢著

直播RO fashion show now

181瘦撚表示

有對全新geobasket 想放
Size 41, 有冇人有性趣？

我有44 想放
3k

有無人有著sock sneakers ?
Mix adidas果對好似都唔錯

Must have item la

講真嗰句咁撚柒嘅鞋你班撚樣真係敢着出街？

想買drkshdw 低筒 但又怕比人話著上腳同con屎冇分別

其他真係冇分別

各花入各眼姐

mk

見做折入左對

女裝黎講係咪nlf最多款試

係咪得我覺得個detail位係有咁大分別

已經有驚皮果對 所以都唔入呢對 需要皮正啲

其實It都好多啦而家 再唔係咪去RO專門店慢慢試

正過cons好多囉 想買就買啦 理人做乜

山下巴打好似幾潮
可唔可以share

有咩可以share 呢到都大把潮人

巴打個價點做到383
依家唔係4xx咩

麂皮我有試過 但覺得麻麻

呢個網做緊50% 所以383

以前未有皮果時已經入左 如果唔係都會買皮

買皮個隻

Fear of god 抄到出面

好似高筒既air force
Btw 我唔太like太大舊既鞋

成對Geobasket 咁

終於有RO post

前排mr porter sale 700幾 買咗件drkshdw level tee幾抵

我都等左好耐 btw 你個名

小弟有對Ramones and island dunk
但romones斷左條鞋帶 有冇巴打知可以係邊買番

this one for sure

link?

認真覺得好撚肉酸
女仔都還好 男仔著真係勁撚柒

lm

呢對個feel好似阿叔鞋

乜原來咁多人有睇nlf

其實佢都係上網買 自己買好過 唔使食佢差價

毒撚只識去銅鑼灣
仲可以點入手？

上網買 好平

想買鞋 但新一季個d 好柒

在圖中

新一季好nmd feel

求more網址 之前係nXf買鞋無左d 鞋袋
而家去ink 買

nlf唔洗 但要食差價 上網買就相反 btw我嗰對星期日上網買 今日已經到香港 應該聽日到手
利申 : 澳門人

Nlf有時平過自己上網買
Btw 自爆

佢之前賣左件ow 15ss shirt 個washtag 奇怪到😇

我有喎巴打

好想要

想問drkshdw ramones邊個質地比較好 Cotton , nylon , canvas

睇你自己鍾意邊隻架姐 各有各好

皮最正

推返上黎
有無巴打真係會著哂成身RO

褲同鞋係需要既我覺得

Why not

山久巴真有錢

著下著下就入哂坑

有無巴打係nlf買過?d貨堅定流?

好撚想買 揾到又唔啱size我屌

好後悔當年冇買到 又唔係貴

我都好後悔

咁多山下智久

笑撚左 個名

推返上黎

Push

宜家ro 愈來愈平

牛皮RO 都係4k

屌 張卡爆撚左碌唔到

之前有折無買對sock sneaker 同一件tee
而家上網搵唔返
巴打有咩網買鞋介紹？

我知

seed ?